Praha 8. 3. 2010. Milé Evo, chtel bych pozvat ti na muzikál. Muzikál se jmenuje Tajemství. Můžeme jit ve čtvrtek, pátek nebo v sobotu. Muzikál začiná ve 20 hodin. Vstupenky stojí od 395 Kč až 595 Kč. Když chceš jit se mnou zavolej mě aby jsem koupil vstupenky. Nebo zavolej mě sejdeme se u divadla a koupíme vstupenky. Tešim se na tvůj dopis. Tvůj Adam
